［5歲女童虐殺案］消息指死前一日遭拋上天花板擲落地 後再被繼母畜牲父毒打

屯門時代廣場5歲女童臨臨慘被虐待致死案件，其生父繼母涉嫌謀殺被警方拘捕，而同屋的53歲姓王外婆晚上亦涉嫌虐兒被拘捕，3人將被通宵扣留調查。
臨臨身上滿佈藤條、剪刀及拖鞋造成的傷痕，部份傷口腐爛，但致死原因暫時未明，法醫將剖屍確定其死因。據悉，臨臨死前一日曾遭嚴重毒打，包括被拋高擲落地。消息稱，被捕外婆亦曾虐打臨臨，而臨臨被父母虐打時，她亦未有上前制止。

可以告佢地謀殺嗎？正人渣

痴撚線

拋高佢地掟返落地啦

咁柒鍾意打，隻揪啦！

有無機會謀殺係告唔入,而只可以入到誤殺?

條女咁似美圖左嘅私煙嘅！！

有錢請個好既大狀就得
但佢地呢啲垃圾家庭 點會請得起
希望佢地入到去比人日日毒打

所有MK都要捉去做絕育手術

一屋精神病咩

繼母老母

細路女好慘

強制精神病檢驗計劃

個男既同私影妹虐殺案阿輝同倉，兩個到時有排玩，阿輝問佢飲唔飲鹿茸大補酒

入到監倉就會日日俾人拋起再打

希望個細路女下世投注好人家

nowtv news 話改左做謀殺

呢對父母真係

應該係繼母老母

岩架啦,坐返廿幾三十年先好出返黎,唔好再為禍人間,死垃圾MK

條女都好樣衰！

最後真係謀殺罪成的話,就最少坐三十年先可以申請假釋

告佢謀殺,
睇下佢地有咩原因抗辯,
暫時表面証據就睇唔出佢地會有咩精神病,intoxication,etc.

就算俾佢地成功抗辯改判誤殺,
都有機會終身監禁

成撚日見到d MK拖住細路 就知個個細路無運行
細細個比人中出搞大左 有個無腦父母養真係仆得街

好心d MK妹剩係做雞比人屌算啦 咪撚生啦

香港假釋好似坐20年,not 30年

呢條臭西原來每日只比一餐對兄妹食，仲要係佢個女食淨個D野

坐返30年監等比入面班人慢慢招呼佢唔該

點解呢單野好似無乜post

真心痴撚線

係咪同老婆鬧交搵d仔女報復

邊度講

真心好仆街 個親生老豆又係咩事？ 自己個女都可以咁 拉佢地去打把就岩 Rip小妹妹。btw 其實點知內情的

個8歲阿哥同另一個7歲女童巳落左口供

依家係告謀殺

知內情？ 講多d

幾撚痴線既人先做得出毒打一個小朋友
曳極都無必要咁對佢 好殘忍

fb comment到睇度，開始陸續有識佢地既人留言

捉撚晒佢兩個去印度,個仆街老豆綁鳩住佢,個仆街繼母就搵印度班色魔瘋狂輪姦佢
最緊要迫個仆街老豆望住個仆街繼母俾人輪姦

跟住再搵D gay佬輪姦個仆街老豆,綁撚住個仆街繼母迫佢睇
再將佢兩個打到四肢殘廢,全部牙都甩晒

據了解，警方已為女童八歲的哥哥，以及繼母跟前夫所生的七歲女兒錄取口供，哥哥承認他和妹妹都有被二十六歲父親打，消息指當晚女童的父親及二十七歲繼母擲和揪起他們的女兒。

死mk人渣
入去比人打撚柒就啱架啦

呢三條撚樣唔該坐一世
好撚明顯心理有問題 屌你老母

個老豆諗緊咩

女人真係毒 後底乸

重要有繼母前夫
究竟一間屋入面有幾多姓人
關係亂撚到

個女童

中學同學

中年mk老母先難頂，剛剛見到個mk中女，個樣好似食左好多年毒品搞到好樣衰，一路帶住個女一路大大聲講粗口，一路飲啤酒...

咁都可以捱到五歲，個細路女完全係生命嘅奇蹟

垃圾唔想養就咪撚生啦
細路女RIP

一名5歲女童昨日在屯門寓所昏迷不醒，送院證實死亡。昨日警方調查時，再揭發死者8歲兄長同樣全身傷痕纍纍及嚴重營養不良。據悉男童是在早前爆出「影子學生」醜聞的興德學校就讀，校方其後發出新聞稿確認「一名學生因事受傷」，並指早在去年11月初已發現男生有異樣，惟目前不能公布細節。

興德學校表示，星期六（1月6日）晚接到警方通知，該校一位學生「因事受傷」，送院後情況穩定。校方承認，早於去年11月初發現涉事學生有異樣，已即時通知學校社工及聯絡有關部門跟進，亦有按相關程序處理；直至聖誕假前，沒有再發現他有任何異樣。

校方續稱，「多謝大家關心興德學校不幸的小朋友」，但因案件已進入司法程序，加上要盡量避免影響學生情緒，不能公布細節。

社會福利署方面則回覆，去年11月接到校方諮詢男童福利事宜，但其後並沒有轉介男童或其家庭予社署跟進。

哇 屌

有無link

條仔有情緒病，可能判入小欖

法醫將剖屍確定其死因

最難為係個法醫

要剖一具兒童屍,幫佢搵出真相

生仔之前真係要上堂
上堂最主要目的唔係要令你識湊仔，而係要令個小朋友唔好喺呢個世界跟著啲垃圾父母受苦
屌你老母 淨係識生唔識養，又冷血，呢啲人真係敗類

Vigilante

唔識養又要生

有情緒病仲生仔
自己都未照顧好自己個病，係咪戇鳩

求link

痴撚線
我最唔明既就係點解條友fb寫到自己咁愛仔女 好演技到咁

係公屋商場間唔中都見到MK老母拖住個細蚊仔細路女

個MK老母教仔句句都爆粗+勁大聲

投胎投到而D父母真係喊三聲

岩岩去search 幾分鐘就已經睇唔到

窮撚通常冇咩家教都冇時間教
下下都講打講殺
仲要後母

有家屬幫條仔fb delete留言

謀殺告唔入的話,誤殺同企圖謀殺可唔可以同時告?最好有生之年都唔好放佢地出黎 對小朋友都咁殘忍,好難想像對其他人會點

睇到好撚嬲 究竟係唔係人嚟

十分鐘前delete 咗

衰老豆

入到去
佢應該有排受
正常人睇到都火火地
班犯重唔用依個藉口當佢沙包同肉便器

屌 支持判死刑

祝你地一家全身生cancer
每一個地方都好似死去活來咁痛
持續到你地100歲命
其他你地既親戚朋友都全部生cancer
死後落地獄，永不超生

正仆街，畜牲都不如

一班人渣 唔識教咪撚生

個細路女好慘，希望你來生開開心心,rip

男既入冊我唔會送凡士林架

FB 講到自己幾愛佢地

其實兩件MK係咪想殺晒三個細路重過二人世界

生母會唔會喊死

成全唔好咁變態呀

俾得條佬養都係MK底

一入條link就冇咗
有冇多d相去起底

如果開行個吊扇之後將呢三條撚樣逐件逐件拋上去既話會點

屌你老母 越睇越心up

係佢facebook留言有閪用咩

祝佢地2個好啦
哥哥知道冇左妹妹會點
好心寒 一個咁細既小朋友就要咁樣受苦
生左佢出黎就應該要有責任照好佢
直至佢成人既一日

唔識教無責任心真係唔好生小朋友
累佢一世 個老豆同後母拉去坐監受下苦就岩

大家幫手inbox哂佢所有Facebook friend
用真acc又點話

痴撚線... 唔知講咩好
希望有來世既話個妹妹可以投主好人家...

係Facebook又話好愛個囡有乜又柒

做乜撚 啲mk最鍾意做show畀人睇 痴撚線

賤人真係有樣睇

巨蟹座既人唔會咁樣對屋企人

呢啲真係垃圾

痴撚線
監生整死一個人

小妹妹一路好走
\|/

個男渣去死啦

全家都變撚態，一個5歲冇還手之力究竟有咩咁仇怨要係咁虐待

其實d後母係咪真係冇可能好好咁對前妻d仔女?
雖然唔係第一次聽呢類新聞
但好撚癲呢單野
5歲女童rip

個男人無份打㗎咩
又要淨係關女人事

淨低對兄妹一定好大心理陰影
睇住自己個妹畀父母虐待致死

仲有8歲阿哥同7歲女童

大女肥肥白白

想殺哂前妻個啲

個囡嘅親生老母見到唔知有咩感受
mk真係應該強制絕育
男嘅直頭應該閹撚埋佢 女嘅應該留黎做雞

快撚d backup

好人嘅淨係諗到C君後母

真係一啲人性都無

個老豆做百老匯電器，要唔要搞到佢冇咗份工？

希望佢地入到去都俾人打到拋上天花板再擲落地

都走唔甩坐鳩硬
你估佢仲會返到呢份工咩

癡撚線

打撚到全身傷，想曳都難
肯定每日都活喺傷痛恐懼之中

邊撚到寫中國❓

赤柱有開百老匯咩

屌你老母 唔理你係咪假膠
星座撚真係低等生物 弱鳩智 仲撚衰格過呢兩夫婦

個老豆Fb

我自己都有個女，我錫到佢燶
我完全想像唔到點解會有人可以咁到親生仔女

識佢既人話佢有情緒病，一有咩唔開心就會搵對仔女當沙包發洩

究竟係兩公婆互篤，定係一條友孭飛？

好慘
見到個細路女啲相咁得意
點解會死得咁撚慘
佢老豆老母同阿婆落地獄啦

巨蟹座

個妹妹本身好得意

佢應該嬲到智商-100

定幫手係懶落佢到呀
而家哥哥話兩個都有份死
兩條賤人坐一世監喇

好難想像依對兄妹每日都活係痛苦同可怕之中
R.I.P 妹妹希望你下世投胎搵到好人家

好想睇

睇條撚樣個fb見到佢個女好得意笑得好開心
諗到個哥哥以後都有陰影就好心up
本來有個快樂童年就咁俾對仆街父母毀滅左
分分鐘影響埋成個人格
真係鄧佢地好唔抵

有得慘過父母雙亡呢
就係有對MK父母而且有暴力傾向

屌佢老母好撚嬲 睇個仆街老豆facebook啲相個妹妹同個老豆啲相都笑得好開心好可愛 點解咁仆街咁對自己個女 妹妹下世投胎投好啲

痴撚線，做孤兒好過。有啲咁嘅老豆老母

兩公婆宜家被控謀殺

而家仲未有人被落案，只係將案件列作謀殺案，今日黃昏就會夠48小時，應該先會落charge, 如果唔告就要放人

D mk父母真係唔識湊仔ga
我見過一對mk父母
嗰男啲食緊煙換氣時
拎煙隻手放左喺bb車隔離
屌佢老味 個bb出世無耐就食正佢d二手煙

事發大廈同我屋企大廈隔一條街
諗起都有d心寒
RIP
嗰pair 父母一定要判終身

個細路女好得意，大個一定係靚女嚟，好可惜

咁都關星座事
真係得mk柒頭先信呢家野

唔會唔告喇
有晒証人証供
唔告黑警實比全港勁屌
雖然佢地比人屌慣

Rip...

屌你老母

唔要送比我，大把人錫到燶！
唔好話咩有情緒病，有情緒病識得揀人打，淨係打自己對仔女。
個mk仔應該係典型冧女冧到short撚咗，住人屋企，仲為咗冧個老婆虐待對仔女，痴鳩線。
個惡毒女人呢世坐監，唔駛旨意見返自己個女

有乜理由呀哥都傷到咁重，學校都可以話跟進拖咁耐，仲要個校長都好似唔知件事，係咪代表學校都無重視？其實係咪要反思下依家駐校社工應付呢啲case既處理手法？見到嚴重真係要報警，一早發現到已經可以救咗個細路女

成日咁樣打法，細路喊到拆天，隔離鄰舍完全無人理

佢講緊佢自己姐 唔係個男人

其實而家先爆料話知道仆街老豆成日搵對仔女出氣，後母又唔俾飯佢食嘅人都有份害對兄妹，知情不報袖手旁觀

他朝君體也相同
第時老撚左就會俾人咁對待
不過最好坐一世唔好出黎

搵人幫手backup先

畜牲不如

佢哋兩個仆街都算啦 最慘係啊哥睇到果妹死咗 但自己咩都做唔到果吓 真係一世都有陰影

我屌爆你老母啊

唔撚有心養就咪撚生仔啦
死mk為禍人間

兩個細路好慘

入去俾人虐打返就啱架啦呢啲仆街

阿哥讀德興學校, 10成10全家都係支那畜

據悉，臨臨死前一日曾遭嚴重毒打，包括被拋高擲落地。消息稱，被捕外婆亦曾虐打臨臨，而臨臨被父母虐打時，她亦未有上前制止。

屌你老味 個廢老都咁撚仆街
成家一擔擔

睇兩條撚樣就知又係啲mk搞大肚生出嚟唔識照顧最後小朋友慘死嘅事例，痴撚線個細路無得揀生出嚟就咁比你虐待 呢世都唔配有仔生

疏忽照顧,虐兒,謀殺,判終身啦

個呀哥第時就會自責，諗起佢自己點解救唔到個妹，咁樣仲慘過死

睇左fb張相，個妹妹好得意 點解會忍心咁對佢...死得咁慘...

唔想養 就咪撚生啦

呢啲仆街真係死十次都啱

我自己都有個女
見到咁既新聞我直頭想入冊屌撚死佢地

全家都痴線

童年陰影
心理學家, 𨍭導專家有排跟

謀殺我覺得太輕⋯⋯ 一個5歲嘅小朋友，未知道咩係家庭温暖⋯⋯日日比最信任嘅人虐待

屌那星，條仆街仲係度做緊on9嘢
屌你老母，班警察仲唔未撚拉人咩

天有眼的話
男既攞去圍毆
女既攞去輪姦
一直去到80歲先好比佢地死

好撚慘

咪撚比佢地咁早死 我要佢地日日比佢輪大米 折磨同精神虐待

入到去大把人招呼佢
佢地不得好死啊

如果唔告佢地既話 個對兄妹咪大撚獲？
會唔會個對MK既家屬都係痴撚線 比佢地睇住先都好危險

而家要擔心既係個對兄妹

謀殺ED 無咁易架，佢係父母仔女咁樣死法走唔到去邊，9成俾人告M條罪，
之後唔俾保釋再加申請更多時間搜證。

monkaS

唔識養都算，而家呢o的係冷血冇人性。

現代還有機會 遊街嗎 強烈要求 佢地被遊街
睇下街坊 百姓們會咩反應

根本同流浪貓狗無分別 ，
MK仔 食屎 啦 屌你老母 （幫緊你屌埋你伯母 其實係幫你出左氣）

你諗下算，依家一堆人投訴懲教待遇唔好

應該係教唔係懲，連頭髮都唔應該剪

好硬 我個拳頭 唔好比我係街見到呢個女人

自己都有個囡，望到真係好心痛

好想攞支 充枝 充滿梅毒 性病既 螺絲批 鑽撚爆佢個臭閪。屌你老母 落地獄

MK = 狗
認同巴打話 要被絕育

如果不幸出世
我都希望父母可以好似佢地咁殺左我算
支持佢地!
有無佢地FB IG之類畀我幫佢地打打氣

越黎越似大陸
HK RIP

香港性教育有問題啦
唔夠環境 養一個小朋友 就做足安全措施啦

住係女童同層班時代廣場鄰居又係班仆街，個女仔長時期俾人打到咁，正常都喊到拆天啦，班仆街都不聞不問，只要同層有個走去八卦下或幫手報驚已可救番個女仔，今時今日係人都知體罰犯法，

同層時代住戶，你地都傻兇手，間接害死個女仔！

唉

同層，樓遷樓下無可能聽唔到?

係，邊有可能聽唔到，郭嘉自掃門前雪，成班垃圾！

老實，一睇樣好大機會都係支狗種腥移民囉！！！

賤父

死mk

好撚癡線

屌，個囡孩生母又係唔掂，有咩理由交個女俾個做運輸佬既男起撫養？生母咪又係d垃圾mk妹唔肯承擔責任既自私精！

最好判佢地終生監禁，死咗都要打落十八層地獄

唉 真係慘撚到仆街 細細個咩都未享受過比人虐殺 痴撚線⋯

虐待至死痴撚線 屌你老母

撚屌係有樣睇既

要密切留意住呢兩個撚樣既判刑，仲有個仆街外婆。

咁撚大個人都仲係戀愛大過天情情塔塔 兩個腦荀都未埋口就陀住三件

係咪high撚咗嘢，點做得出

屌你老母又係德興，出事又推責任，轉介社署冇人跟唔撚使追？轉介左就算？成班教畜

隔離鄰社又好撚野當睇唔到？

香港幾時變得咁冷漠，當睇唔到乜撚野人地家事唔好理既，全部都係幫凶

岩呀
每次聽到小朋友喊就報警
話隔離屋涉嫌虐兒

願女童安息 ...

BTW
男既永世都係低賤 發唔起 垃圾
女既永世都係做雞搵錢

無知一問

虐打到死=內傷？傷口感染？定餓死渴死？
我見佢係皮外傷多

好似未確認死因

點解香港冇死刑

Mk 生仔正仆街💁🏻‍♂️

我怕佢係慘足五年

3個正仆街

屌你老母 有種隻秋

仲有第4個，生女成年未探子女，一定係老mk揾緊人埋單

mk係為搞野，生仔女係副產品

隨時都係hi嘢搞成咁

一撚定要！

班廢柴真係要有報應

懲教職員
記得向獄友詳述呢兩條友嘅罪行

肯定由細虐待到大 癡撚線
呢啲人判死刑都覺得太益佢

有咩問題?
依家班10後真係唔挨得

可以理解嘅

19,20歲就生小朋友都知唔係好人啦

咪撚on9啦，扭計喊同老豆老母邊屌邊打咁喊完全唔同，過去拍門關心句，見唔對路再報警都得

仆街，記得呢兩個人，之前希指虐兒片，個阿媽係咁話，唔妹打na,再打死架啦，係咁求條條唔好打

落地獄啦屌佢哋

仆街，記得呢兩個人，之前有指虐兒片，個阿媽係咁話，唔妹打na,再打死架啦，係咁求條條唔好打

係高登定連登有熱烈討論過，好似有起底

連登仔最懷念既MK港女喎
邊度樣度?

究竟有幾大仇恨先會咁樣打死個細路

無人記得？

D片係係咁手拋個B

個兩個拉撚左啦
唔係呢兩個黎

之前我呀婆個到隔離屋個小朋友成日俾佢呀媽又打又鬧喊到好勁，總之好嘈，之後另一間隔離屋個地盤佬成日行過去鬧佢呀媽叫佢唔好打個小朋友，根住靜左一排又打，地盤佬又行過去屌

咪就係，報驚都無成本，我唔明點解班人咁都唔做！

成日打既可以報警搵社署

地盤佬

地盤佬仗義機會比連登仔高

好心up

大女親生就肥肥白白，完全係現代灰姑娘故事，可惜呢個世界冇王子救佢地。 除左個三個大人，德興都有份推個女仔去死，傷成咁都唔報警，痴線

3條pk坐硬

大女都要入女童院，報應

你挨得嘛？
想掉你去印度餵狗

由細睇住個細路大，都打得咁重手？

入到去坐監比人打死都似

屋邨>MK>下一代 根本係垃圾循環

諗起早2個星期同朋友去鳳德飲茶, 見隔離檯個mk女人同佢老母, 個mk女仲帶左2個女, 都只係3，4歲到, 其中一個係mix左黑人色, 除左膚色之外, 其實mix果個都真係幾靚, 不過見正常樣果個, mk女人對佢叫好呵護, mix果個係茶樓係咁畀人喝住, 仲係咁一巴巴打落去, 打完小朋友實咸架啦, 又大聲畀人喝住收聲

原全同呢單新聞幾似, 希望家下mix個小朋友無咩事, 如果有住鳳德既朋友可以留意下

肯定？好似樣wo

我們連登仔=叻人
地盤佬=笨人出手

睇睇個人渣老豆fb啲相

唔係,我有個FD後母對佢好好

個人渣老豆 明知後母係咁都要娶

祝香港所有公屋不學無術班mk全身生cancer, 唔好咁早死

積屍氣呀

香港如果有得以眼還眼 我會俾佢地體驗咩叫恐怖

謀殺, 呢個兩個人應該最少坐20 年....

1999

點可以咁對自己個女?

關個細路女咩事呀，佢地有得揀咩
睇到好心up

曬晒啲醫療資源，快撚啲死咗佢 投胎係印度做賤種食屎算

私樓唔會？

樓上講完諗左陣先明
我記得呀,原來佢地兩個黎

個女仔阿哥先德興

早日脫離苦海

送去保良局會唔會方便啲呢

如果一早跟進呢個case 相信對人渣唔會咁狼同咁肆意虐待屋企啲小朋友

佢地有3個仔女
8歲仔-父+前妻
7歲女-父+繼母
6歲女-父+前妻

即係老豆屌完現任生女,之後再屌前任生埋個女

一直都包緊二奶

點解呢啲垃圾都會有女人肯同佢生仔

冇被打嗰個女好似係繼母同前夫生⋯ 即係呢對孽畜冇共同子女

好似繼母個女唔係哩個老豆

7歲家姐 係 繼母同佢原先個前夫所生

阿哥一樣成身傷，打到面都腫埋，學校都唔報警。

體育堂換pe衫正常都見到

根本係唔理，可能又驚上新聞，所以知都是9但報社署當交左功課

sorry 講錯德興 係興德先岩

我屌
咁都唔高謀殺冇天理啦

下個到你 陷家剷

校長個肥婆同佢兩個人渣同一類人
重要比人炒撚左

又想怪死者

呢啲真係人才嚟, 共產黨最鐘意
夠狠心又幫佢地轉移新律政司嘅視線
肯定判得輕

又想將個錯掟俾受害人

香港好似特別多虐待虐殺案

個兩位人渣連呀婆 住私樓的

個八婆Delete 咗FB! 得返個仆街老豆，快啲去留言

個女咁得意都殺!!! 落地獄啦!!

俾連登仔私刑最好

老母放左出黎 ?

成家都仆街黎

唔係俾個仆街後母保釋出黎下話
一陣潛返上大陸

渣ga
俾人打都唔識離家出走報警
渣ga

慢慢坐啦幾個廢物

班死垃圾mk妹俾人中岀完又要生又唔識湊個仔又有問題求期搵人埋單

原來係呢兩條友

之前單碎屍案 加今次被打虐死案
做父母可以咁對自己仔女

唔係 第二單嚟

準備入去日日俾拖鞋sm

火都黎埋

個呀哥好慘，老母唔要佢老公打佢連唯一既妹都比兩條仆街虐殺左，得返自己一個，8歲都唔知點面對

究竟係咪會比人打我都好懷疑
成日話強姦犯，殺婦孺嗰啲比打得好金
呢啲似都市傳說

坐得埋一齊既 入面全部都係重犯
殺人放火打劫強姦 唔好咁天真 入面會有正義撚啦咁on9啦
全部都係同一類人

我記得，但係好似唔係同一單

個單個老豆好似已經坐緊監, 段片畀人拎返出黎播, 個老豆係監道再比人再查一次.

但之後就無新聞再跟進

呢鋪真係自殺好過入去坐

搵人發洩出氣都叫情緒病

以前d黑底buy關二哥咪正義撚上身
家下buy毛澤東應該無呢支歌唱

除左佢父母,約繼母之外, 就係女童就讀間學校.....
又話表示心痛, 話之前有跟進女童家庭問題
有同社處講過, 但未pass 比社處, 即係本身知道女童家庭有問題...
仲話女童上學期間, 未有見到女同有明顯傷痕... 記者問校方, 女童驗屍時, 有新舊既明顯傷痕,
學校反問,"可顯傷顯"
咁講法, 又無盡到責任, 又要缷膞....

正畜牲

可謂明顯傷顯

香港教畜都不過打份工充值洗腦機器，好逸惡勞，理撚得你啦！！！

閪樣

正仆街，屌你老母，希望佢地入到有專人招呼佢，慢慢坐啦

好想剪鳩男嘅條撚
拎膠剪插落條女個閪到
個繼母啊媽就剪佢個波
虐待虐得咁撚開心
RIP 臨臨

呢條撚樣仲要衰埋最犯眾憎果項,MK

夠唔夠薑拎住塊橫額寫住我就係打死自己個女條仆街行出旺角?

屌你老母

點解咁嘅野都做得出？！？！究竟佢地個腦係諗乜撚野架？？？一啲同理心都無？？小小良心都無？？！！！痴撚線！！！

小小年紀已2個老公
應該俾唔少mk中出過

真 公廁

唔知點DEL facebook

個8歲阿哥，呢個童年真係慘，我估原本一家四口應該日日過住開心既時候，家庭完整。直到老豆爛滾，家庭破裂，有個撚屌後母，日日比人打，生母又唔鳩理，細妹仲死撚埋。

真係要有好好既輔導先得，呢d 陰影絕對影響倒佢第時係點

如果喊死就唔會離左婚

凶手要死刑，落去同小妹妹誠心道歉。殺人埋命，更何況係自己親人？

捉佢入男倉日日俾人輪啦

d 體罰撚去左邊

呢d 唔係叫體罰啦, 叫虐待，唔好溝埋

衰D講句多數影響心理
成世人走唔出個陰影
除非有另一個家庭領養俾愛佢
希望有啦！

興德呢間垃圾學校成間都有問題

細路女咁死都落地獄？

又係興德間垃圾

唔想照顧佢就咪生啦
正人渣

小朋友RIP

好多案例都係，如成長期無適當輔導，呢d細路長大後只會行番佢老豆老母後路，無限loop...

啲垃mk 除咗吃喝玩樂扑野，其他識條撚
冇撚腦都算，仲要咁冇人性，真係人神共憤

死毒撚唔抵得

係現實生活富足 大把仔要同你報告先？

支持死刑

大把仔??

每到呢種時候我就覺得香港真係需要一個反英雄，用最惡毒既手法懲罰所有犯罪者，只有咁做先有真正既阻嚇力

呢種人到佢做老竇個陣通常唔知點解心理會有唔平衡
覺得自己細個過得唔好 仔女都唔應該過得好
希望政府真係會搵人輔導佢

你望下個呀婆會虐打個孫
細個點會唔打個後母
呀婆打後母，後母打個女
虐兒就係一個惡性循環 一代代咁loop

真心希望人死如燈滅，妹妹走左唔會再有回憶感覺，可以rest in peace，唔係既話諗返自己受過既傷真係太慘

難d ，但睇報紙話嫲嫲好想照顧佢地但被拒，希望佢跟返嫲嫲，親生老母都唔好跟，成年唔聯絡，都唔慌靠得住

唔la要返工,上FB鬧下算了

唔想養點解唔俾返個親生嫲嫲
明明之前佢地生活好好地

因為仆街到自己唔要都咬住唔放
真係仆街到一個點，你頂對仔女唔順咪掉去保良局，點解唔比條生路佢地行？

正一仆街冚家剷,死十次都唔撚夠

睇單新聞，見到d圖真係眼濕濕

相信有好多單無報出黎
支持虐兒判死刑
個小朋友唔死都成世心理陰影

一定要重判!死都益左佢地

三條撚樣判終身 咪撚再出黎亂咁交配 又害人

火

呢2條撚屌個facebook info圖仲要係細路仔，唔知係咪佢自己果2個，痴撚線

垃圾畜生

唔想湊又爭住湊，之後又不停虐打都cls
好可能係個女人唔鐘意同奶奶住，要同老母住但個男人又一定要兩個同ex生既一齊搬先肯搬，去到新環境冇人照顧又成日比個老母同阿婆針對就開始唔聽話，個男人又比個老婆不停落藥話兩個有幾百厭就開始討厭兩個細路

留意下個女人同前夫生個女冇比人打

有無可能 判斷唔到邊個真正虐死女童果個人
老豆？媽？外婆？

疑點利益歸於被告 無謀殺

三條變態正人渣
判終身監禁起入面日日比人招呼

up 乜鳩

無可能喇 無謀殺都誤殺 當然我希望三個人渣都坐終身監禁

個繼母痴撚線
Btw,我覺得個生母都唔會好得去邊，就咁掉底2兄妹俾老豆同嫲嫲，不聞不問

死得好慘, 唔用多刀唔用毒, 整死一個人,係幾痛苦咁死

但後母無打自己個女

學校好大責任 見到男童有傷痕點都要了解 事情如果繼續就應該轉介社署再重點留意個學生啦
間學校都係

而家死咗人就咁講
過一排如果再講, 就大把人出嚟話多管閒事
然後一班人出嚟講自己細個點俾人打都冇事,又話打先成才

教仔打點同虐打？

教仔果種打唔會攞刀斬人

留返同法官講

大擺把人日日打個仔都話自己係教仔
話唔同唔同,根本你唔係除晒小朋友啲衫睇都唔會知

睇條撚樣個樣應該係俾班女人食住，
聲都唔咁聲人叫佢做乜就做，
跪喺地俾條女冚廿巴
都唔敢反抗驚無閪屌會死嗰類廢柴

好撚殘忍

其實香港真係要有死刑 呢啲仆街一個都不能多

虐待係長時間 並唔係一時衝動錯手
係對死者一而再再而三既襲擊
我係陪審團就一撚定係謀殺

又黎呢啲混為一談
而家係打死人

問題係, 而家呢個死咗就係虐兒, 咁有啲打唔死/未打死嗰啲呢?
轉頭咪又係大家都唔記得話呢啲只係教仔

可能都有 但摑一兩巴 扯下頭髮當打咗
而唔係自己親生嘅就當係沙包咁砌 拳打腳踢

其實我唔明 香港都算係個文明都市
唔計新移民南亞裔個班唔係呢度接受教育嘅人
點解呢度久唔久就出現香港人嘅虐兒案？
成日話自己唔係大陸 話崇尚外國
點知仲有好多人覺得仔女係要打先識大
唔知到底係邊個先至唔識大 淨係識用暴力教仔
用暴力就唔係叫教仔 係叫馬戲團動物園嘅馴獸

同埋唔係所有人都接受到暴力就會聽話
起初我細個一兩歲比人打 比人喝 我會好驚 會喊
但大多幾歲 我唔會驚佢哋 我反而會變得極憤怒 會有衝動殺人
就算依家已經大學畢業 我打呢段字諗翻以前嘅事 我都會躁
覺得用暴力可以教育成才嘅人應該落地獄 唔識教就唔好生啦 賤種

親生啊媽都唔係好人，成年都無聯絡仔女，唔係一早發現俾虐打啦

除左係咁都唔會有幾他可能，好多虐兒都係仔女有唔聽話就火起，小朋友又會同你鬥氣，有D小朋友會同你鬥到底(好唔好彩我個都係)，遇著D做父母既又係好勝唔控制就出事。

湊細路真係唔係想像咁易，衰D講句慘過湊女朋友/男朋友，只比湊老人家好少少。

呢種mk仔女只係被人中出唔想落仔
從來冇ready過做人老母

但而家係一屋三個成年人都虐打小朋友
三個都係情緒病?

佢個大仔話老豆有份打，三個子女都打過

請批准我單對單同佢地隻揪

好撚恐怖, 一個人好難做出咁事

【最新】5歲女童被虐致死案，生父繼母被控謀殺罪，明日屯門裁判法院提堂

睇吓兩條賤種上庭有咩講

好嘔心，死咗個人你拎來藉題發揮

教仔同打係兩回事，你打佢為左咩?要佢記得咁做會被人打?你以為小朋友係野獸咁易話為?
小朋友會懷恨在心，有機會歇斯底里同你鬥氣，將來會反抗會，已經有十幾歲青年斬殺父母，希望你記住，唔係第日一係你錯手整死小朋友就係小朋友大個向你報復!

JOJO奇妙冒險個DIO都係咁架咋，除非你生愚孝子女!

mk大難臨頭各自飛
估計正式上庭時互數對方是主犯

或者唔應該叫情緒病，係我錯，有D人天生就係要人好似狗咁聽話，係性格仆街，又唔控制情緒!

批你隻揪?輪佢啦，大多人啦

圍佢先真

真係想聽下辯方律師求情理由

將3條人渣掉上大廈天台再擲落地下啦

無啦 主定副, 最底消費都二十轆,
依家群情胸湧... 應該加刑

過堂者,一日未到高院都未審

堅想打7佢地

好希望佢3個可以受到同樣既對待

夠你呢啲支持暴力既畜牲嘔心咩？

等赤柱, ,石壁d 犯招呼下呢對父母

正仆街

得5歲
真係好可憐
點解打得落手

本身係嫲嫲照顧，呢兩個賤人肯定為左綜援搶走兩兄妹
三個月就害到兩兄妹咁，真係想像唔到會有咁惡毒既父母
兩兄妹既親生媽媽、鄰居、學校、有收到舉報但唔理既組織，全部都好冷漠無情
呢兩個賤人會有報應，希望嫲嫲同哥哥堅強生活落去

點解有人會拎教仔既打同虐待既打溝埋一齊黎講

MK都應該要死
真心有計劃地生育有幾多個呀
成班畜牲只係為滿足自己性慾

都係打，唔溝得埋?
咁係唔係警察打你就係執法，你打警就係犯法咁樣去理解?
現代社會唔係否定體罰既咩?

有，三個畏罪自殺死咗囉

呢兩個人渣真係殺無赦

呢個係咪個女童? 好可愛

借題發揮??
你知唔知幾多細路日日俾人打鬧
你話教仔同虐待好大分別

你話我知呢啲係虐待定教仔
隔日就咁樣

啱，咁撚鍾意扑野唔戴套，咁撚鍾意爽就爽死佢地啦

如果我有小朋友, 我都會打,
但我唔會好似案中對父母咁,
打自己小朋友, 跟本係同打自己無分別, 打佢痛在自己既心,
打係有原因打, 唔係亂打發脾氣咁打

Source?

打唔死就係教, 打死先係虐待

我隔離屋

上一代廢老最鐘意話細路唔打唔得
要打先聽教
根本唔係

細個都係俾人打到仆街
試過好少事類似係書包搵唔到家課冊，俾老母剝光豬掟左出門口勁耐，又試過俾老豆打左好耐成身傷覺得自己會死
睇到呢單野好心up
根本教細路無捷徑
得耐性一條路
唔識教無本錢就咪撚生

我諗對父母都唔係一開始就拎較剪
暴力呢啲嘢好奇怪, 打打下就越打越勁
個細路都係, 初初打手拍就驚, 打多幾次你用籐條先驚

希望真係有人跟....

本身佢地都適合生小朋友啦, 咁既性格...

咁你現在有沒有理父母？

報錯警好過害死人呀

動手動腳就其身不正啦
仲點樣教小朋友呀？

CLS
乜野情況下都唔應該拎較剪啦

點解咁可愛都落得手?

點解無
唔通打返佢地？
不過大個同佢地講
佢地一樣覺得無問題
唔打就教唔聽
有時入曬腦好難講得聽

如果真係既
唔知大家有冇睇到
個賤閪帶妹妹去接哥哥同賤種個條片
個時妹妹已經瘦左好多
又好像好冇精神咁

打手板同拎鉸剪虐殺程度爭咁遠可以拉埋一齊講
見有人死咗就拎來亂咁放大做埋據

咁冷血真係唔知你哋咩動物嚟，你哋有無道德㗎？死咗個小朋友仲要利用人哋既死去伸訴自己主張，你班冷血仆街死撚咗去啦

【Now新聞台】屯門五歲女童懷疑被虐致死，校方指女童自11月退學，在學時身體並無傷痕，無證據顯示曾被虐待，因而無向社署或教育局通報，校方現已向教育局提交報告。

女童就讀的路德會富泰幼兒園，早上家長如常接送子女上學。

校方對女童離世感到震驚及難過，又透露最後一次見女童是去年的10月27日，女童父親稱家中有喪事，需要回內地處理，因此自10月底為女童請假，11月時則指希望自己一對一教育女童，向校方申請退學，校方亦曾在11月致電女童家長了解學習進度。

校方強調女童身上一直無表面傷痕，以往上課時亦開心，與繼母感情不俗，由於一直認為女童無異樣，因而並無向社署或教育局通報。

ON999999??????

不過講真個女童係11月退左學又真係好難知

不過學校真係好ON99999999999

報警好難,一來啲警察乜都唔理,
二來好多呢啲19家長會喺外人面前扮冇嘢 (你睇呢對父母post fb話自己愛仔女..)
三來冇啲露出嚟睇到既傷好難告得入啲咩

我都想知點可以幫隔離屋個細路
差唔多晚晚都開片

你有冇聽我段錄音? 真係教仔?

唔係ON9 係缷膞. 根本係唔想負責任, " 何謂表面既明顯傷痕", 咁都講得出?

襯呢件事 仲係咁多人討論
快啲報警
警犬依家一定會做野

幼稚園唔係強逼教育
唔返唔洗通佈...

個哥哥會唔會有事 會唔會比繼母個老母搞
而家淨係落案左對狗男女 個 繼外婆淨係拘留緊

嫲嫲可以照顧哥哥就好

打個身咪睇唔到...

你老豆老母都係仆街

學校邊知個父母咁變態

yes

最新果段新聞原來有補充

10月27日老豆話有喪事返大陸同女童請假
11月初話要一對一教學正式退學

咁姐係10月尾已經出左事

我會錄多啲音

外國有啲機制舉報虐兒
香港就剩係可以報警..
始終好多都仲係中國人心態覺得細路係要打先得
你睇呢個post 都唔少

好彩死得去 殘廢一世仲慘 來生不做支那人

主張暴力既畜牲話一班反對暴力既人冷血
巴打你唔係嘔心，係精神有問題
睇睇精神科醫生，醫唔好不如早啲自行了斷，世界有你呢啲暴力狂好撚危險
祝你早日仆街死

如果就咁睇同 有預謀犯罪無分別

緊係無精神喇
同阿哥成日都無飯食
食賤女個女食剩果d

按正路估就係打到無得遮所以請假兼絕學

希望你真記住控制情緒同底線，過黎人話你知，湊小朋友一係小朋友喊晒一係湊果個喊晒。

哥哥就慘囉 死唔去入男童院 頹廢人生

仲有個嫲嫲........希望嫲嫲唔會因為咁恨哥哥

真係大撚把大個打返父母，你因為真係有得救。

所以我好大機會唔會生 唔識教

好想睇 外母 嫲嫲點講呢件事

入保良局好過跟呢d 父母

好撚殘忍，究竟要幾人渣先可以做得出

試下同佢傾計做FRIEND開始先，然後同佢講自己父母好衰咁，引佢講返佢自己情況，但你千祈唔好太快主動問住，熟左先。

坐監有無新聞睇, 有睇新聞好難忍手唔打柒呢幾條仆街
個男嘅仲要柒到咁, 希望入到去俾人打到仆街

放心啦, 赤柱d 犯一定好好招呼個個男嘅

正常應該有書睇報紙唔會無掛
希望兩個狗男女入去坐俾人打
睇下佢地係咪真係咁好打

痴線,你變態架?

所以話低等人真係唔好生仔
死左個小朋友已經慘到爆橙,但個呀哥仲慘,睇住自己個妹比親生老豆虐待到死,心理陰影影響個細路一世,大個都可能有情緒同性格問題。親生果個咁細個老豆老母就已經入冊,無人教都唔知會變成點。

低等?
人地住屯門市中心,旺區

樓價同房租吾平的,咁都吾好生?
你不如叫班公屋窮撚吾好生先啦

間屋係個繼母既老母

條友住富泰

兩個賤人可能有預謀要搞佢
由搬離阿嫲度呢三個月又退學又唔比飯佢哋食又日日打

男ge係支那移民
女ge係統種港女

發夢夢到！

可以比阿嫲湊

窮撚固然係低等人唔應該生,但你覺得果兩條MK唔低等? on99

坐十碌八碌，出面啲仔女無哂老豆老，變撚哂破碎家庭，佢哋大個有樣學樣就仆街。難聽啲講有爺生無乸教

求上主顯靈

層樓係個女人老母

個妹妹好可愛,睇見都心痛!

住豪宅既支那種都可以好低質
唔係睇錢 睇人品 窮人生仔係錢問題 但人品唔關錢事

希望最後唔好又係咩high咗野神經錯亂然後判坐小欖

好L嬲
坐牢都益咗lee3條仆街

重判佢地終身啦仆街！

呢點可以放心, 最怕佢地用 lan 線自殺

唔好比佢地有機會做傻事

住屯門已經係低等喇

好心你地唔好咁黑心啦

有樓同人品兩回事

唔通有層樓人品自然好咩

吾撚完未啊傻鳩

網絡公審正面用途，就係對付呢類鍾意fb呃like擦存在感嘅人渣mk，令佢地永遠唔可以喺群體社會生存落去，成過街老鼠偷偷摸摸渡日

不過真係唔少mk中出左中產出身既妹後

有外母資助住養果度

當然唔會話爽
起碼我身邊有件比外家撚到隻狗

專登將受控、有限度既體罰制度夾硬拉埋無限制暴力嚟講、去打稻草人，再冷血哋借一個逝去小生命去宣傳自己既理念，仲要靠毫無理據地咀咒人去討論

小妹妹咁樣，枉你仲敢整個得戚笑臉，你直頭係人渣敗類，你無得救，一定落地獄

係咪呢個？☝🏻

痴撚線好心唔識教咪撚生啦

你老母就痴線
夠3條人渣變態？
個女5歲就俾佢地打撚死左呀而家
等佢地試下俾人扔死個滋味啦，扔得咁撚開心
你要唔要試下？

比佢地對變態父母教都大撚獲
社署接手仲好啦

應該唔係
Btw 條女咁on9 唔出手阻止仲係度拍片有咩用

今次件事最大問題嗰個一定係個爸爸 後母可能都冷血 爸爸無保護佢地不特止 仲打埋一份
爸爸之前應該都無點理小朋友主力得嫲嫲照顧 如果唔係可能呢件事更早已經發生
希望哥哥可以俾翻嫲嫲照顧啦

未必，好多無人照顧成長嘅人，反而更生性明白要靠自己努力去改善生活

一個咁可愛嘅小天使就咁死咗

仆街!

Dklm 個仆街親生老豆

自己親骨肉黎ga

一日一餐 又打又虐

唔撚識教就比返你老母睇住啦

而家阿嫲一定女子傷心

絕對同意將3條人渣變成肉餅

個女童親母知道左未? 有咩反應?

成年無見，佢都有份做成個結局

Dklm

落地獄啦

好擔心個哥哥心理問題, 見到個妹妹比老豆, 後母咁折磨,
好驚佢將來會變第二個林過雲

睇返新聞本來係阿嫲湊住依2兄妹，之後個仆街老豆係事發前半年就囉返黎養（虐待）, 半年就令佢地營養不良同死左一個，依2個仆街判佢終生坐監都益撚左佢地

放心啦
入到去大把人招呼呢對仆街mk

你好撚嘔心，暴力就係暴力，唔撚會分乜鳩係受控既暴力，唔受控既暴力，你將暴力合理化，正一係人渣仆街含家剷

冇理據？一早有巴打提出過，暴力會愈用愈多，一開始打手板個細路唔驚，就拎籐條打，再唔聽就用棍毆，根本一開始用左暴力就會愈用愈多，你條畜牲又有咩反駁呀？咁撚有理據你又唔撚反駁？

再用下你個閪腦，乜撚野叫借死人宣揚理念？
而家出左事緊係呼籲啲人咪撚打細路，因為唔想再有下一單，呢啲係叫借鑑,唔似你隻暴力狂死不悔改，唔識從錯中學習
10幾年前好撚多小巴意外死人，政府立法又要裝限速又要裝安全帶，係咪叫借撞車死班人宣揚政策呀？

你條仆街冇理據咒人快啲死就得，祝你早日仆街死唔撚得？
肯定你條畜牲仲係幻蟲果陣，俾你老母打撚到你變智障，搞到你而家鳩下鳩下咁，毫無思考能力，你呢啲咪體罰教出黎既弱智仔囉
而家我祝你咪撚咁早死，等你俾老母打到你斷手斷腳一世癱瘓就最撚好，你老母就長命百歲，百病纏身

個細路囡咁q 點打得落手

咁後母生果個呢？？

屌未試過睇新聞睇到咁撚嬲 希望入面d 大佬唔好留手虐死呢兩條仆街

同意

入面d大佬應該睇到單新聞

佢邊夠薑打後母個女，打完夜晚老婆唔比隻西佢屌

呢啲人渣一定落地獄

唔識做父母, 就唔好學人扑野啦

哭了，咁都打得落手，正仆街！

條女同前夫生左個仔8歲
條仔同前妻生左個女5歲(死者)

咁7歲個女係邊個同邊個生？

痴線,點打得落手...

8歲仔同5歲女》仔同前妻生
7歲女》女同前男友夫生，網上有人爆料，條女之前無結過婚

個後母

繼母同佢前夫生

痴撚線架，個5歲細妹得罪佢地乜撚野?

我好想打柒個老豆呀！屌你老母！

我諗你都低低地

英國D左膠原本都係咁諗廢左體罰
結果出現左好多學生攻擊老師既校園攻擊事件 甚至有老師死左
最後都承認錯誤恢復返體罰
可惜香港冇跟

香港啲學校都廢左體罰廿鳩幾年啦，香港死左幾撚多個老師呀？睇過？

佢根本就係暴力狂
之前睇新聞 佢係有暴力傾向

香港D老師比較興自殺多D

李國章, 羅范椒芬 表示同意

簡直係人間悲劇，生係個痴撚線家庭仲要讀痴撚線學校 有時戴妖講得真係好岩，窮人生仔生仆街

見到個細路囡好無助咁抱住個頭真係好心酸

首先我同情死者, 冇任何唔尊重既成份

幻想自己係一隻online game既NPC , 天生就俾GM (命運) 局住做呢個NPC ,
Level 0 既, 乜野技能配點都冇 , 呢個NPC既一生就係俾一對自稱父母既劣質玩家出氣
呢兩個玩家本身都係垃圾, 低level 低智力, o係世界得唔到認同就搵你出氣

咁樣既劇本, 咁樣既一生真係仲衰過做貓做狗

政府幾時搵清洪做大狀告佢地
每一日一條家庭暴動罪

咁即係個八歲仔同個死者無血源關係？

英國學校都係禁止體罰，父母亦只可以係合理情況下體罰子女。

胞兄

人間地燉

認真個小朋友個性格最受老豆老母影響，小朋友百厭可以教啫, 點解人下下喊打喊殺
唔通小朋友一出世都乜識咩

去打鳩個仆街啦屌,俾地址我,我去伏佢

只係體罰有限制冇禁止呀巴打
體罰不等於虐兒，同埋8歲下都禁止體罰。

樓上條友係咪弱智？ 一般體罰同毒打都唔識分？

做人做到咁不如快d死撚左佢

屌那星
自己個女養到肥施大隻
唔係自己生個兩個就瘦到骨杉杉
三個拍埋一齊影相
唔知以為最大戈個係佢個女
見到阿哥同阿妹真係好瘦

孤星淚......

我冇話虐兒啱喎，只係覆返上面個巴打盲目地要將體罰一刀切係唔啱

同埋你睇清楚我有講到體罰不等於虐兒

睇到都心up 到底點做得出 點落到手

唔係喎，我睇幾個NGO site都係指老師唔可以體罰學生，state schools由1983年起，private schools 1993年起，除非學生係該教育機構少每週12.5個小時

// It is illegal for teachers, nursery workers and child care workers to smack another person’s child. If a person is employed privately by a parent, such as a babysitter or nanny, the parent may give permission for that person to smack their child as long as it is reasonable and does not amount to an offence. //

// A legal loophole has meant that while teachers have been banned from administering corporal punishment in state schools since 1987, and in private schools since 1993, teachers in religious schools have been free to do so.

The law has permitted smacking in educational establishments that teach children for less than 12.5 hours a week. Teachers in these settings have the same status as someone who is standing in for a parent and can plead the defence of "reasonable punishment". //

// There are other legal constraints on the use of physical punishment. Since 1986 Parliament has increasingly restricted the use of corporal punishment. It was prohibited in all maintained schools in 1987 and in full time independent schools in 1999. Its use was ended in children’s homes in 2001, local authority foster care in 2002 and early years provision in 2007. The Education and Skills Act 2008 amended the Education Act 1996 so that the ban on corporal punishment is extended to certain part-time independent educational institutions. However, this provision has not yet been implemented. //
Source: Physical punishment: improving consistency and protection

咁即係死者同個男仔都係都係條仔同前妻生啦。
7歲女童就係條女同前男友/夫生，佢淨係對自己親生果個好，虐待其他兩個。

係咪咁？

有無相睇？

好似一直都係對兄妹嘅嫲嫲照顧佢地，湊得佢地好好，
係無啦啦兩個人渣結婚之後唔知做乜鳩拎返兄妹嘅撫養權仲虐打佢地

有樣睇個d相,見到真係眼濕濕
二十歲幾歲時，睇到呢d新間都未必咁心up ,年紀大左，睇到真係個心好難受

睇到想喊

好似俾驚察垃左啦，果仆街老豆

MK生仔正仆街
18歲就生個大仔,一生生三個,又唔識教,D細路真係好可憐
btw,rip ,希望個女仔來生投好D胎,兄妹比好心嘅家庭收養,脫離呢兩條人渣嘅魔掌

咪話左係有限制體罰
咁上唔夠12.5小時先得都係有呀
同埋家長仲可以體罰，不過限左方式同種類

香港係一刀切學校家長全部唔得

睇到喊
對垃圾狗男女同埋個乜春外婆全部仆街死啦
希望小妹妹投胎去歐美國家幸福家庭，唔好再受苦

哥哥都好慘，睇住個妹被兩個仆街打死自己又做唔到嘢，大個左更加內疚當年救唔到阿妹....

父毒不吃兒 乜撚野父母黎

果個好似唔係屯門 ？
果陣鄺神有去

人渣

咁我屌晒你班巨蟹座都係畜牲啦
星座撚

睇到啲相咁可愛真係好想喊

睇到好想喊
祝三條仆街入去慢慢受

柒得過你係網上搵存在感

兩個人渣
唔讓判終身監禁

睇到好撚嬲

好撚嬲呀！
唔知小妹妹個親生媽媽點呢？

痴撚線，祝得三個仆街終生監禁

一名自稱醫護人員在fb上寫下千字文，講述當日搶救臨臨時的情況

點解法庭會比個小妹妹跟佢老豆, 明知呢個人有暴力傾向

痴L線

如果佢咁既樣係抵打
你晨早比你老豆打到死撚咗啦

希望呢對仆街父母入到去日日比黑白兩道招呼，但係唔好打死佢，日日打到佢半死就啱啦

如果一切屬實的話,謀殺應該入撚硬

【18:45】繼母的53歲姓王母親已經保釋，須要於2月初向警方報到

外婆已回家
希望個男仔留完醫唔好比落番到個廢老手上

係咪有個地址

捉佢繼母個老母，要佢受返個死者既肉體傷痛同餓返佢三五七年

至於個2個仆街撚樣，希望無人會送飯菜同水比佢地

亦非常贊成用私刑打到佢地仆街

怕係怕唔知用乜手段
威迫或扮慘令個細路比假口供
幫果幾個冚家剷脫罪

放心,而家搞到咁大,社署就一定會做野

咁可愛都打!!!!!

仲點幫果幾班友脫罪

兩兄妹都好得意

屌你老味
所以窮人就咪撚生仔啦
低等人學咩人生仔？

個細路仲有個嫲嫲

佢地聽日上庭 會唔會有人去迎接下佢地

一大堆記者

mk家庭

不如話今晚會唔會比班黑警打

依d拎來打靶都浪費時間

下 但佢係目擊者都唔成立？

審黎都晒時間

佢嫲嫲都嫲好慘 一手一腳湊大2個細路 掉個頭比個2個仆街虐待死

個fb每秒鐘都有新comment鬧佢

好撚on9

今晚黑警加油

大家同一陣線

時代廣場鄰居識做啦，記得好好幫伯母洗塵呀！

睇到個bb女生得咁可愛 比活生生比人虐待死 忍唔住眼淚

我都係咁諗

住係附近既鄰居唔該半夜拍下門

睇下再有冇虐兒

好嬲

隻雞tuNg tung tung既facebook無左？

生得唔可愛 就抵死？

小妹妹rip

咪係，社處一定接管2個細路啦，搞到咁大鑊

講咁耐都好似無提過女童個生母
個親生阿媽去咗邊?

無論個小朋友可唔可愛 或者係咪你親生都好
都唔應該咁對佢地啦。。
睇到我都眼濕濕 點解可以咁對啲小朋友

岩啦,入到去坐比人投上天花落地
唔好咁快死有排你兩個人渣受

好似重犯係單獨囚禁

有無柳記巴打幫幫手，塞果兩條垃圾食屎

會唔會俾d 街坊屌死

可唔可以判死刑

上周六屯門恐怖虐兒案中喪命的5歲女童陳瑞臨，與身體多處受傷的8歲胞兄陰陽相隔，《蘋果》得悉臨臨的生母今日曾到殮房見女兒最後一面，據知當她看到女兒如睡公主般的冰凍身軀，頓時哭成淚人，其後更在fb上載一張白鴿飛向天空的相片，希望女兒安息。據生母友人透露，她痛鍚一對兒女，如今親生骨肉一死一傷，心如刀割。
衛女今日向超級市場請假，由親友陪同到殮房認領女兒的屍首，據知當她看到女兒饉僵硬冰冷的身軀，頓時哭崩當場，場面令人心酸。

好慘

幾正

認真 如果真心愛錫對仔女 用盡方法都唔會俾佢地受傷害啦 何況虐待到死

外國唔見小孩或死咗會有個地方送花或玩具紀念，香港唔知有冇...
小朋友平時係煩啲，但佢咁細，毫無還手之力，出世以來我諗可能無快樂過。
希望有得拜吓佢，送隻熊仔俾佢

點痛錫法可以搞到親生女被虐打至死？

咪臭係 審埋個親生老母啦

理都唔撚理 劈低比仆街老豆

我唔知當中有咩內情個親生媽媽會唔知佢2個仔女被虐待
但以我自己嘅親身經驗嚟講
以前我老豆死攬住我個撫養權
嫲嫲姑姐佢地叫我老豆俾個撫養權我媽咪
佢唔肯 仲話 如果要讓個撫養權出去 寧願攬住我一齊死
有段時間係唔俾我同媽咪聯絡同見面
後尾慢慢唔再提撫養權
佢先肯俾我同媽咪見翻面
但依然會要求我隨時隨地聽佢電話
有次我同緊媽咪睇緊戲
佢一個電話要我即刻翻屋企
個陣我發脾氣 死都唔聽佢電話
最後翻到去 佢發咗好大嘅脾氣
一腳踩爆個屋企電話再收我電話
話 既然打俾你你唔聽 就以後都唔好用電話
其實哩啲生活真係好難捱

香港無死刑

打撚死個兩個仆街就岩

【恐怖虐兒】生母fb貼滿臨臨合照 一年前被拒見仔女

學校好大機會根本無上報社署
學校一通知得，會即上保護兒童課，額角穿少少都會即入院隔開家人。呀哥長期俾人打，一個電話社署即有人黎學校陪同入院，學校肯定無報。

西餅校長果間學校

屌你老母，祝佢地比人送入監打撚死佢地

間學校臭名遠播

希望臨臨在天有靈保祐殺你既人長命百歲但百病纏身

我想捐錢比個阿哥，如果係嫲嫲照顧，我希望可以盡小小心意，始終一個老人家照顧小朋友都辛苦

可是好景不長，大約一年前，有人拒絕她再與兒女見面，結果臨臨和逸仔便失去母親的關愛，上周六命案揭發後，她接獲通知指臨臨和逸仔一死一傷，頓如晴天霹靂，傷心不已。

社署、學校都要俾個交代掛
分分鐘仲有好多相似個案

仲係度扮唔知情，痴撚線

三條撚樣落地獄啦！

如果學台灣咁押犯市民可以企正係側邊就好

天怒人怨

社工都仆街

發現左之後又唔9理

就算老豆點講，親生呀媽要見自己仔女都一定有方法見，邊有可能仔女比人打到咁都唔知

社署一定已接管左

間學校換左校長冇耐

而家先喊有撚用咩，死八婆！你親生架，有無定期探下對仔女呀！不聞不問交低俾條仆街就算鳩數，食屎啦！匿埋似疚一世啦！

上年屯門有對母子監生餓死, 社署 , 學校有理過咩

阿哥, 堅強D, 大個等佢地出獄再好好招呼佢地呀

痛錫就唔會一年都唔見啦

呢啲仆街出返黎都要杯葛佢 屌佢老母

sorry，原來係條仆街唔俾生母見

官官相衛哂尻氣

佢應該係住個邊 即刻以為你話佢低等起哂鋼

而家881光明頂陶傑都屌緊

關個哥哥咩事？你呢個係咩諗法？

個男人真係仆街喎, 親生阿媽唔俾見, 阿嫲養番又唔俾
係要留係身邊打...

唔L死都無L用

交替控罪

講真，個生母都可能係讀唔成書嘅mk妹，閪識搵方法咩，又冇錢搵律師，仲要好似話係做超市
衰啲講句，佢咩質素，佢嘅圈子都唔會差得遠，所以根本好難有人幫到佢

繼母個女

唔係呢啲人先多辦法咩

謀殺應該未必得 希望就算係誤殺都判佢終身監禁

繼母生父生母學校社工,社署
五舊垃圾夾埋造成既悲劇
唉...

我都想，有冇人搞，想送啲公仔玩具俾佢願佢安息

最多又係自己個fb 到鳩問囉(跟住又返回上面，佢呢種人個圈子可以係啲咩人)，講真到頭來又係鍵盤戰士，講就天下無敵做就有心無力

蘋果報有同學家長發現可疑都報左學校
而家啲學校真係唔知做乜柒

呢啲仆街真係要捉去玩晒滿清十大酷刑 冷血到咁撚樣都有 祝佢唔好咁早死呀 要佢還撚到100歲

btw 希望小妹妹去到另一邊世界可以開開心心

個妹妹得罪咗佢地啲乜野....

咁老豆同繼母一樣都係無權無勢既mk妹姐，點解無方法見對仔女？人地唔比你見自己仔女，就真係乖乖地聽話唔見？件事搞到咁佢點都有責任

報紙話學校只係諮詢諮過社署，但係冇正式咁上報，真係

呢間學校真係黑校黎，執撚咗佢算啦
出親名嘅野都係衰嘅

真係冷笑左出一聲

教畜心態：打份工啫，養埋人地個仔咩

一家唔知一家事，可能人哋有做過野我哋都唔知

收皮啦死mk

你個樣仲抵打

其實鄰居/目擊者都應該行多一步 或者悲劇唔會發生
大部分香港人都事不關己咁 希望各位見到不公 路見不平個陣 可以做多小小啦

點解會有d咁假既人

屌 睇到好撚寒

其實好簡單，生母唔夠惡，俾佢兩個兇兩兇就算數

作為老母，拼埋自己條命都想保護親身骨肉啦，點解釋都無用，除非親身老母智力有問題啦

真心

要求人大釋法破例死刑一次 不獨立了

佢話叫啲聽緊嘅監獄朋友多啲關愛下佢哋

光明頂陶傑話赤柱壁屋好多人都聽光明頂

希望好好關愛兇手

而家邊個照顧緊哥哥？

19

個生母九成都係腦旬都未生埋，咁容易俾個老豆攞撫養權，離婚case通常都係小朋友跟呀媽兼撫養費
再咁樣推理落去，個生母好大可能都有問題，所以先攞唔到撫養權

19 唔似會係以牙還牙嘅人喎
真心希望有人會輔導阿哥
問題家庭嘅下一代唔多唔少都有潛伏
悲劇可能會再發生

冚家都係人渣，虐待個得5歲既細路，最後死埋，希望佢地全部入倉，終身比人虐待到死為止

其實唔洗點估
同個殺人犯結得婚生埋仔既
都肯定唔撚正常

又窮又唔愛小朋友既真係唔好生BB
寧願落左佢都唔好帶個bb來世界受苦

屌，你又講得岩
不過真係好慘

投錯胎真係好慘
投住窮人都算
仲要唔錫自己
妹妹早走都未嘗壞事
唔洗再被虐待
希望佢投到住好人家
個個錫到佢燶
而家最慘係哥哥
希望佢有好心人收養
比到家庭溫暖佢

坐監都可以聽收音機？

應該得

仲可以睇報紙

上周六屯門恐怖虐兒案中喪命的5歲女童陳瑞臨，與身體多處受傷的8歲胞兄陰陽相隔，《蘋果》得悉臨臨的生母今日曾到殮房見女兒最後一面，據知當她看到女兒如睡公主般的冰凍身軀，頓時哭成淚人，其後更在fb上載一張海鷗飛向天空的相片，希望女兒安息。據生母友人透露，她痛錫一對兒女，如今親生骨肉一死一傷，心如刀割。
衛女今日向超級市場請假，由親友陪同到殮房認領女兒的屍首，據知當她看到女兒僵硬冰冷的身軀，頓時哭崩當場，場面令人心酸。

人工唔夠老公多咪攞唔到囉屌你老母
成日話人有問題有問題
根本最有問題個個係你
十月懷胎，一個死一個傷已經好傷心
如果個兩個仆街唔俾佢見仔女都冇計
唔俾佢仔女方法有好多
一個女人仔又弱雞可以點？
你依家事後孔明緊係有計啦
但人地當時真係好無助

見到呢張相好想喊
兩個細路眼神咁天真
竟然會有咁嘅下場

有些人想成家唔得,想生冇得生。
有仔有女可以搞到咁

個額頭損哂

死刑咪益佢,坐終身啦,一係坐到八十先返出黎

屯門時代廣場5歲女童臨臨被虐待致死案件，據知臨臨父母原是中學同學，但因繼母介入引發三角戀最終婚變，其父年前與繼母再婚，之後有人拒絕臨臨和兄長與生母見面。去年年尾，臨臨與哥哥的生活墮入地獄，不但被人用籐條抽打、罰跪，還要用膠紙封口，懲罰她「唔肯講嘢」。
據知情人士向《蘋果》表示，臨臨的繼母於去年曾在屯門一間連鎖藥店集團當售貨員，其間多次向同事透露虐兒經過，每次都說得眉飛色舞，毫無悔意。有同事憶述「佢話仔女唔聽話，要打」，更指除用藤條體罰，還罰子女跪地思過；由於子女頑皮，連藤條亦打斷。她又稱丈夫跟前妻的幼女有語言障礙「唔肯講嘢，要用封箱膠紙封佢個嘴，唔俾佢講嘢！」

見到topic都好心噏，點解會落到手

她又稱丈夫跟前妻的幼女有語言障礙「唔肯講嘢，要用封箱膠紙封佢個嘴，唔俾佢講嘢！」

終身監禁最少坐三十年先可以申請假釋,只要入到條謀殺罪就得架啦

正人渣

仆街仔

D同事聽完就算完全唔理
不過都好正常，親生父母、學校、朋友、鄰居都唔理，同事唔熟既話更加唔會理

有同事憶述「佢話仔女唔聽話，要打」，更指除用藤條體罰，還罰子女跪地思過；由於子女頑皮，連藤條亦打斷。她又稱丈夫跟前妻的幼女有語言障礙「唔肯講嘢，要用封箱膠紙封佢個嘴，唔俾佢講嘢！」

究竟恭個MK 妹受咩教育

點解佢又唔打自己生果個女既？

黑人問號

條女好撚樣衰
個男人個樣好似有問題

屌邊有人咁on9嫁
新聞係咁煲陪審團一定唔會心軟
分分鐘出返嚟都50

希望個後母死臭雞 仆街老豆 仆街繼外婆 不得好死 希望佢地入到監房比人sm輪姦毒打 生不如死

屌個細路女張相嗰陣額頭已經有傷

申請假釋最少要坐夠三十年,出返黎都就黎六十

根本係反人類行為
起碼要入之前有巴打post過全球十大恐怖監獄先夠

小妹妹RIP

屌d成mk,自己仲要問老豆老母攞錢，書又讀得小，識西養細佬咩

點都好啦,我想點呢首歌俾呢兩條MK仔女

個呀哥已經識野 想像唔到有幾心痛
呀哥大個左唔知會點

個親生老母會唔知班mk點對佢仔女？報警識喇掛？會唔會成年都見唔到啊？偷偷地去接放學都得啦
唔係話要針對佢，只係理解唔到親生老母乜都冇做過 而家走出黎話好錫仔女
一係智商有問題 一係根本就由得對仔女死

同埋肯撚定個老母同法官求情話要照顧自己個囡
要求判短啲

個老母屋企啲廢老肯定教佢責怪個阿哥

香港地判得謀殺罪罪名成立,基本上都係判終身,仲要係99%無情講

mk老母坐監對個女成長仲好

睇左個老豆既fb一陣
我覺得前幾年唔似有事
似係近呢一兩年突然間轉左個心態先開始對前妻生個兩兄妹施虐

個老豆唔比佢見 如果個親生老母偷偷地見, 對兄妹又比個老豆打

咁惡毒既女人遲d發din上來可能打死埋自己生個女
點會咁易放佢出來

起鳩佢底，入獄好好招呼佢

因愛成恨囉

斷估有關方面都唔會咁蠢
而且其實佢哋冇任何血緣關係，點解要比佢湊

親生老母知道係咁就更應該救對仔女出火坑啦
雖然近年黑警真係冇柒用 但呢啲情況報警都唔難姐？

之前阿麻湊，生母仲有同對仔女見面

擺明兩條粉皮等上樓啦 一家6口上公屋

記得尋日好似有500朋友今日得番170

屌你老味2條死mk
我屌你老味呀 最好入去日日比人爆菊花
女就日日比人456

得罪講句 件事發展到呢個地步 如果逸仔仲要俾佢湊 香港政府真係唔死都冇用

痴撚線架真係⋯

成年冇關心兩兄妹都唔荒好人啦

屯門時代廣場5歲女童臨臨慘被虐待致死案件，臨臨的生母今日到殮房認屍，哭成淚人(相關連結︰)。臨臨的生母姓衛，年約27歲，現時在超級市場工作，據知她與臨臨生父是中學同學，二人青梅竹馬，中學畢業後不久，他們便結婚，並誕下一對兒女逸仔和臨臨，3年前她與丈夫分開後，一對子女由前夫撫養，最初她獲准每月見兒女一次。衛女與前夫離異後展開新生活，但仍掛念一對子女，每次與兒女見面，都帶小兄妹外出吃飯行街，並拍下很多照片，上載fb。

原本肥肥白白的臨臨十分討人愛，衛的fb有多張母女合照，當中包括臨臨兩個月大的bb相，另有一張2015年5月臨臨兩歲生日當日的母女合照，臨臨依偎母親懷中，張張相片都是滿臉笑容。
可是好景不長，大約一年前，有人拒絕她再與兒女見面，結果臨臨和逸仔便失去母親的關愛，上周六命案揭發後，她接獲通知指臨臨和逸仔一死一傷，頓如晴天霹靂，傷心不已。

無知就唔好學人做老豆老母

我有咁惡毒既賤朋友都即刻反面啦

無能力養，生完呀哥仲要生多個女

兩條粉皮似係攬住埋細路申請排公屋

得個老公搵錢 條女應該無野做或做parttime

點樣養個老人同三件細

又唔肯比返自己老母揍

老豆 繼母 繼母老母三個都無撚人性

唔識養就唔好生啦 生左又要拎黎出氣
有人想生就生唔到 要用成十幾萬去做人工受孕
不如真係搵人領養左佢啦 你老母

我代養啦

睇下老豆fb間中學都知咩料 屯門區MK學校

發生左呢件事後 希望所有人都提高警覺留意下身邊既細路 特別係小學同幼稚園 呢啲真係一單都嫌多

呢d Mk 掛住扑野唔帶套, 到條女有左bb , 咁係奉子成婚啦

唔係蘋果有人爆左
生母無得見對仔女已報警
等緊上家事法庭
但仲未上庭就出左事
唔好再插個媽媽

有幾類

一係就係不恥佢所作
一係就不立危牆之下
被人誤會大家(佢堆朋友list)有咩關係就

係

其實監倉入面d人真係會特別教訓呢d人咁正義 定還是都市傳說黎

小妹妹RIP

唉，咁真係怪錯親生老母

狐狸精果然都係賤

一個二個根本未了解到生母個情況就鬧咗先

rip

香港學校最怕有負面新聞影響聲譽，其他嘢唔在乎，垃圾

小妹妹 rip

其實有咩資格唔比佢見

On9，妒忌心咁重就唔好姣個有老婆仔女既男人啦！
佢呢種閪女人根本有心留對仔女喺度糟質。
唔鍾意正路就應該一早丟返比生母，無眼屎乾淨埋啦。條八婆根本係妒忌心太重，心理變態，死要留對仔女出氣比人地呀媽睇，搶人老公唔夠，仲要搞到人生不如死，賤婦

有可能

佢哋覺得兩兄妹存在已經係得罪佢哋

香港地實仲有好多呢啲仆街父母

希望佢地受多啲苦先死

條撚樣到時又扮精神病，又話約左耶穌打聖戰，搏判入小欖

見個男人咁大脾氣個親生老母驚囉

應該只會告manslaughter 因為件事嘅result係death
企圖謀殺係victim冇死先會告

小欖好似日日打懞仔針

係喎頭先睇唔到添

其實我覺得連登人應該整返個網上聯署
要求法官重判佢地

其實老謀就係好難入佢地，要毫無疑點先得，驗屍結果個到又唔知點

我就唔撚信咁細嘅小朋友受到咁大程度嘅傷仲會曳啦
打到皮開肉綻肉都腐爛一定嚇撚到死啦，仲敢曳

wtf 小欖 講真香港監獄都益撚左兩條仆街 最好就入泰國監獄

有咩重得過謀殺？

成世都會有陰影㗎啦，唔使問，揮之不去

唔知佢親生女呢刻諗咩
平時有冇欺凌兩兄姊

可以話係渣滓中嘅渣滓了

希望個佢親生阿媽照顧佢, 小朋友無母愛大個性格會變得扭曲

上到高院
睇証據同睇陪審員
坐兩仔人型渣就坐緊

人係會變
隻臭雞肯定日撚日講兩兄妹壞話
條佬為討好隻臭雞久而久之自己都仇視埋

單野個外婆證供一定維護佢個女，條仔應該死梗，誤殺都判10幾碌

佢第日大個會唔會搵返呢個女人報仇呢？或者殺返佢個女？

個老豆同2奶真係cls

咁要睇個逸仔證供

誤殺應該入到

真係好可愛

行撚定條mk婆 擘大個 牛肺西哄掂條mk佬，俾佢將2兄妹任佢舞，打得傷又俾佢屌幾鍋又冇事...

天呀，可唔可以死撚哂d變態老豆老母，又奇係mk個炸，可憐既細佬囡安息

最好兩個都判謀殺加終身(ff)
呢啲人就算放返出黎都要比社會集體歧視同排斥佢
要逼到佢自殺

肯撚定?

sor....肯撚定，由奇係

以前觀念後母比親生老母更加錫小朋友定係而家唔同左

個細路都係得七歲
有對咁嘅人渣父母都係陰公
唔好搞到佢冇俾人打就佢都有錯 佢有份咁
見到上幾頁仲有啲人話佢係咩賤種真係癡撚線
大佬邊個想有對咁嘅父母 見住兩兄妹俾人咁打法你估佢唔驚 定係覺得佢會幫到啲咩

後母由戲內到外都係仆街架喎··你指係養母?

之前viutv 晚吹搵過d 坐過既人分享，真係會睇唔起風化案既人

因為入得去唔係為錢就幫會，生活迫人或者一時睇唔開

但風化案真係衰人格，冇人會同情

仆街學人生

係啊，生娘不及養娘大

冇人話佢錯
只係驚佢老母灌輸唔好嘅思想比佢
聽講個老母每日只會比一餐佢兩兄妹食
就係佢親生女食剩嘅廚餘
其實已經有階級之分喺度，就係驚個臭閪老母灌輸佢兩兄妹係下等嘅訊息比佢
佢咁細個唔識分嘅

咁細個未必俾佢上庭 如果要佢上庭對佢影響好大

真係唔知呢d 人點做人老豆老母
做人父母多數比最好生活d仔女
自己唔食仔女都要食好d

屌佢老母 有人係咁幫佢del comments

咪9吹水唔抹咀啦

在英國和許多大英國協成員國，曾用打屁股處罰違反學校規條的青少年男生，現在則式微，英國本土和許多英語系國家都已禁止。

del comment 有用咩, 直接學個mk 後母停左個facebook

其實好多呢啲人，有啲人真係唔鍾意小朋友，純粹當生仔女係一個task，可能係為咗老公/老婆鍾意，或者係純粹做愛既side effects。
喺佢地身上真係無咩骨肉親情，就好似有啲人唔鍾意貓狗一樣。
呢種人唔會覺得因為有血緣而要保護仔女，而只會覺得我生你出黎你就係屬於我，我點處置都得。

尤其係

人大釋法死刑係用嚟對付政治犯架咋

支那畜無呢枝歌仔

好正義 咁我就放心哂

唔知呢對mk 父母今晚訓唔訓著

屯門警署看守臭格班黑警，識玩就開大個冷氣佢

係咪係臭格

佢兩個而家凍撚到縮鳩埋，眼光光等聽日車去屯門法院過堂，呢兩隻死Mk聽日可感受下做過街老鼠既滋味

一諗起個細路女咁細個就要承受咁大既痛苦而死
一諗起個大佬咁細個就要承受喪妹之痛
為人父母，到底呢兩件mk點做得落手

有無巴打知大概要搞幾耐先正識坐

明明屋企就好近 但有家歸不得
坐完出黎 兩個老mk又可以雙宿雙棲
到時都去到老藕軀風之年

唔急啦 反正都要坐

聽日過完堂應該還押去荔枝角等排期去高院審, 起碼幾個月

快則9個月，慢則1年幾至去到高院開審

條八婆唔知去邊到還押

終於知咩叫無人性啦

我想佢兩公婆死

lan線

好心噏，我呢個外人都睇到兩行眼淚
點解做有人做得出
佢生母實好自責

個後母同啊婆保釋咗啦

個53歲外婆保釋左，後母落案告謀殺

外母問有無得聽審?

點解要廢除死刑
呢啲仆街坐監未又係用我地啲錢比飯佢食

死刑先益左佢地wo

根本上，生母做超市收銀，生父做電器舖送貨佬，都係讀唔成書果類人，對自己無要求又點可能負擔起教兒育女責任，自己都搞唔掂就咪生啦

on9,關咩讀唔讀成書事，你可以話9佢地性格有問題，但你唔可以話某種職業既人有問題，

9成港女做雞

咁係咪要捉撚哂超級市彭收銀同d 送貨佢？ d 野係咪你條垃圾上等人做呀屌你老母，一竹篙打一船人

最毒女人心

鍵盤戰士係得咁多

晚晚爆菊啦

養母唔同後母，養母多數係自願接個細路返去養，而且多數係外國人，所以好有愛心，中國後母呢，只係鍾意個男人，對男人啲細路無乜好感，一做咗佢唔鍾意既野，打到你仆街，仲要唔留手嗰隻

2013年已經開始

今日會判刑？

過堂者

今時今日窮人生仔應該行鞭刑

呢2條仆街要凌遲死呀咁狠毒

噚晚聽完阿媽講呢單新聞 心都噏埋 ... 小妹妹RIP 係好叻女㗎啦 而家無人會再打你 可以好好休息啦 ... 唉 小朋友到底有咩錯？

無錢學咩人生仔
有無責任心

正一仆街

希望佢三個係監獄受一世苦，死左落無間地獄永遠受苦

借口，唔見佢打後母個女

崇洋到你⋯⋯
你估「外國人」冇變態養父養母？
根本係人嘅問題

一年前住嫲嫲度時唔見有事 ...借口

越揭越多野,不論最後抽到咩人做陪審團,印象已經差無可差
預備坐到六十歲先批假釋啦

真係膠都廢事比，你同對mk 父母有咩分別？垃圾！

因為後母同奶奶夾唔到 , 條pk 仔帶埋對仔女住外家 ...之後你懂的

支那人劣根性 外國le d case少好多

以啲仆街入到去 等比人日日圍歐打到佢生不如死

拖住個女，咁易搵到人埋單咩

到時小欖d 人幫幫手 , 日日幫佢打懵仔針 ...到時佢就生不如死啦

唉狗仔都識咬返你，細路走都唔識走，仲要係自己仔女，佢哋最依靠信賴果個虐待佢，成件事好sad

你肯定 ？
外國case先多，因為外國社會比較關注呢啲情況，好多連登仔最憎嘅社工同老師都會特別留意虐兒問題，所以篤爆出嚟嘅仲多過華人社會
但華人社會習慣「家醜不出外傳」同「人哋家事關你鳩事」嘅心態，所以好多時係未到最大獲都唔會篤爆出嚟

個所謂外婆有無落案告謀殺 ???

外國咪一撚樣 ...之前美國有單又係咁 ...個單仲恐怖

一般後底乸最多都係唔妥前頭婆個仔 頂多咪刻薄d 屌你條八婆真係毒打 點解仲未俾天收 死仆街

點解香港唔可以有死刑

後母如果無仔女就還好，有仔女實偏心

當年台灣小燈泡被殺果時, 台灣警察好似係咪帶過凶手出黎行街, 借D意比群眾打佢, 香港可唔可以做一次

可能係個兩個小朋友生得似親生媽咪 條死八婆就打鳩佢地洩憤

應該冇, 如果有應該保釋唔到出黎

但係前排先有單CASE講黑社會斬死人

剩係拉左個後尾到場但冇斬過人既古惑仔, 佢都比人當左同謀要坐終身

唔知點解呢個呀婆可以無事

入到去應該比人打撚到仆街

根本係幫兇

個仆街fb 15年仲好似好錫個女咁
之後竟然會冷血仆街成咁 痴撚線
屌你老母

老豆生完個女就離婚，個女跟老豆
老豆再緍後離緍，個女跟左繼母
即係個女唔係老豆老母親生
關係好撚複雜

呢d冚家產要落地獄永不超生

如果呢個世界還有凌遲處死就好喇

呢啲仆街，死刑都益咗佢，用酷刑折磨佢哋餘生

生完一對仔女離婚,
仔女跟老豆

搵左條新女, 新女本身有個女
死左個個係生父繼母, 未死既女係繼文生母
仔都係生父繼母

好難理解咩

關唔關咩後母事呀
根本呢對狗男女冇人性
希望佢地入到去好好被人招呼下
拎小朋友出氣真係冇撚用

人神共憤

// 5歲女童陳瑞臨疑遭長期虐待致死案，警方落案控告其生父及繼母謀殺罪，案件今在屯門裁判法院提堂。控方庭上透露，兩名被告於2016年11月結婚，兩人今年1月5日趁女童外祖母外出上班後懲罰女童，生父捉著女兒及舉高，令女兒頭撞天花板逾十次、兩名被告亦有捉著女童四肢搖晃，要女兒及胞兄沒有被的躺於地上。女童翌日（6日）表示不舒服，生父午膳時發現女兒暈倒，送院後證實不治。

控方又指，警方從陳瑞臨胞兄及異父異母的繼姊口中得知，陳瑞臨兄妹兩人經常被人用拖鞋摑臉、剪刀「篤」胸口及用藤條打，虐待幾乎每天都發生，兩人更沒有足夠食物。
兩人暫時毋須答辯，兩被告被帶上庭時，公眾席上傳來一陣竊竊私語，兩人應訊時一直低著頭，聽完控罪內容後低聲說「明白」。控方表示，由於在現場檢獲帶血迹的證物，警方需要進行化驗及為受傷男童索取醫療報告，故控方申請押後案件以待警方進一步調查。
兩名被告依次是運輸工陳海平（26歲）及家庭主婦黃曉彤（27歲），兩人被控於今年1月6日在屯門時代廣場住所謀殺陳瑞臨。兩人沒有申請保釋，案件押至3月6日再訊，期間兩人繼續還柙。//

樓上某d 連登仔又炒曬車 話人地繼姊點解唔幫拖
大佬呀人地得果幾歲 見住個老豆老母痴撚左線咁 都驚到震喇 點敢幫拖 容咩易下個到佢 就算佢親兄都唔敢講出黎喇
依家通左天人地咪即刻幫個繼妹講返事實出黎囉 重點係人地得幾歲咋

咁樣講mk 妹個老母當時唔係現場

連登仔3歲就學會開槍，9歲時就能射中移動的目標。此外，他3歲就學會開車，不到8歲時就能駕駛大貨車疾馳約120公里，且平安到達目的地。

我指個家屬關係

所以都話公屋仔好恐怖😢😢😢

睇來係 mk 妹搶人老公, 仲要折磨人地仔女
最毒婦人心

Dklm 大人咁樣俾你咁整同打撞天花都痛啦
仲要係冇能力反抗既小朋友
同埋係親生

呢啲仆街 淨係識欺負弱小

條八婆想甩身呀?

你係咪弱智

大難臨頭仲唔互督搏減刑咩

最少Call 白車 唔係自己處理 , 唔係個哥哥都仲有排受

老豆有轉到咩

大仔：老豆同前妻
大女：老母同前夫
細女：老豆同前妻

大仔細女唔係呢個臭八婆生既，所以就成日比個八婆同八婆老母虐待，而親生老豆都加入埋一份。

個大女係個八婆生既，所以肥肥白白咩事都無！不過佢得幾歲人仔唔可以怪佢！

要怪就怪呢三個大人啦！

佢老豆真係超廢
比條八婆講兩講虐待埋自己啲仔女一份